面油多請教各位

面油多點算
請過來人幫幫忙
咁又拯救一個面油多嘅朋友

食多d油

洗面>保濕>飲極多水